Big4 Offer 難題 Audit vs RA

[搭朋友單一問]

你朋友既前途 關你乜事

返工都係搵份輕鬆啲嘅工啦
加上做RA嘅人少啲
睇落稀有啲

好感動 終於有人唔係狗衝RA